apple 發佈會懶人包

Apple Watch
Apple s6 $3199 above
#s6 chip
#有測血氧
#always on
#心電圖

Apple se $2199 above
#s5 chip
#冇always on
#得鋁製

Ipad
Ipad 8 $2599 above
#同air 2019 一樣樣
#10.2 吋
#touch id
#a12

Ipad air 2020 $4799 above
#樣同ipad pro一樣
#單眼
#開機制touch id, no face id
#a14
#多咗特別既色
#10.9吋
#type c

其他
#多咗錶帶款
#fitness plus (香港唔知有冇)
#apple one (香港唔知有冇)

睇法
#ipad air加價 其實上埋ipad pro2020仲好
#apple watch se 一般人用幾抵

認同樓主睇法

想問一下係咪冇電話？

有

冇iphone

我有電話 用緊

點解樓上答有，即係點

以為美金

明白哂

iPhone 十月

幾時放風出ip12呀

仲有9月17 有iOS update

午餐肉 很吸引

Tmr 可以update

我用緊beta version app library幾好用

有
官網開咗預訂
你見唔到？

iPad 8 有back to school ?
係未平兩舊

iphone 12 pro, 有午餐肉，有埋touch id, 應該會鳩衝

會屌apple watch
因為有得測血氧
原本覺得apple watch 多舊魚

開機制touch id好撚吸引

我睇已經有得更iOS14

測黎有咩用
用緊s5

touch id ....要full screen

睇黎未成熟

本身想買Apple watch , 想問呢隻同以前嗰啲有咩分別？

點解提SE？
有更新？

Apple watch se

留意番 係apple watch se

諗緊Apple S6 / Fitbit Sense

mon 住, 血氧低, 要入急症
買個黎mon 下都好

認真幾好用，會買

你s幾之前個隻？ 其實s3 同se最大分別應該係個chip 同 mon既大小分別

Se有40同44揀
S3得38同42揀

如果你s3唔lag 我諗要換都係換s6好啲

平$150（if 32GB WIFI) 冇airpods 送

可能新一代iPhone 會有Touch id 不過係開關掣到，btw 如果有會即刻9衝。

thanks
諗住買最平上堂睇notes

血氧低代表咩病既病徵

未擁有過Apple watch

純粹咁啱呢排想買，點知而家就見佢出新

SE 個價好似好抵，機能上有咩分別？

肺功能唔好

Btw 唔知個mon有冇gap 建議去士多睇睇實物先 有gap好柒

有IPHONE11 PRO MAX

今日無ipad mini 係咪代表會同埋pro一齊出新

Apple Watch se 同s5有咩分別？

買s6啦 always on已經值$1000蚊

S5有Always on display,反而SE冇
咁樣不如買S5唔係仲好咩,其他硬件又差唔多

se冇always on retina

就係處理器既分別 同埋冇記錯 錶既測量器準確度都有提升到

但s3未必可以用得好多年 因為chip既關係 會被淘汰

有錯請補充

好嘅thx 我睇吓先

有新買新啦
算有限就買S E
換錶帶都容易啲

S5可能下架

電量ok？

睇價錢啦大佬咩料啊

冇arm mac, 好失望

Apple Watch個24個月分期係點
香港都有??

電量冇乜問題 有問題郁可能係因為我battery health得番83%

我個諗法係S5電器鋪一定會清倉,所以可能到時個價錢會同SE差唔多

其實我最期待係arm macbook

但係你真係低嘅話應該好唔舒服？
正常都會feel到唔對路即睇醫生

定係有可能得啲唔易注意嘅病徵
感覺上好似有啲多餘

我都係
諗緊買唔買bts macbook air

S5會貴過se 因為個always on 不過其實都值 佢下架前 快啲買

Same,
Iphone/ipad 真係wfc

Intel好難同arm比

我覺得真係可以再等下

可能冇預警咁上架

關唔關心臟病事

我都會買兩隻

我隻apple watch年頭已經爛左，今水我必買

40定44mm 好

手碗好幼得17cm

驚第一代會伏
不過都唔急用 所以都未買

44啦 睇到眼都盲撚埋

做白老鼠

Apple Watch s3 唔係抵玩過SE咩？

有大買大

傳緊10月，11月都仲有發佈會，再等下啦
連呢部iPad Air都有發佈會，Arm Mac 點可能會冇

個人認為44舒服啲
雖然40又未去到好辛苦

其實係你自己覺得襯唔襯 戴落會唔會太大

我諗se個chip 長遠黎講 抵玩過s3好多

想問下64gb夠唔夠大學生用？

鋁製aw 有咩好定唔好

Lm

唔夠, 我無乜野都用左48GB

之前大學用 64gb 買咗icloud 通常都係用咗about 40-50gb 左右 除非你好多hw要畫圖

同埋我用緊 ios beta 8 , 佢個system 既storage細咗

Apple store已經下左架apple watch s5仲諗住等佢減價之後買

咁發報會個logo即係代表咩？

咁咩係always on？

蘇寧衛訊個啲啦

Ipad air 2020有呢隻藍色

應該美國時間16號

冇always on: 你提起隻手 隻錶係黑mon 睇唔到時間
有always on: 你唔郁 隻錶都會顯示時間等其他簡單資訊

個mon always on

咁仲有冇得分期㗎

你唔提起隻手*

兩三千都分期比貴啲比佢賺 不如買se同努力工作?

冇always on都冇好似iPhone咁提起喚醒功能？
即係提起隻手睇錶唔會開mon?

但其實都係會提起隻手嚟睇時間
點解大家都講到咁重要咁？
用落會好影響使用體驗？

利申：未用過aw，諗緊入手邊隻好

有時番工開會或者上堂 想偷偷地𥄫下個時間 同埋有時做緊運動舉緊鐵個陣應該幾重要

提起手先開mon 唔提起手就黑mon

confirmed左係牛餐肉？

ipad air 都午餐肉罐頭啦，iphone 冇乜可能唔轉返

吹得好行 有8至9成

#樓豬個above用得非常特別
# $xxx起 = $xxx above
#

咁嘅話唔使always on都得啦
我轉隻手都開到Mon嘅話咁就冇必要
可以買SE啦
有提起喚醒功能就得 我仲以為SE要我用隻手觸碰個mon先開到

可能對測試有冇睡眠窒息症有少少用

好睇個人習慣 有啲人覺得提起隻手係好煩既事

Always on 可以將apple watch 變得更似傳統錶

Gimmick野

英文u

點解冇AirPod pro2

你班友通宵睇發佈會但冇新iphone/Mac
有咩感想
利申：啱唔啱發惡夢扎醒

屌那星 air裝左keyboard 成舊商場pos 咁

正

ipad air 有touch ID，左右喇叭，usb-c，跟20w火牛

終於追上2017年andriod産品

我都知多啲功能仲好
不過非必要就可以買平啲嘅SE
想買Apple Watch好耐 不過我又唔會用佢啲運動功能 純粹想買嚟戴下
而家有平啲嘅就真係啱晒我呢啲人~

不過唔係提起隻手 淨係轉一轉隻手都開到Mon？

係，冇記錯應該係香港時間17號，01:00 可以download

直接落鋪應該有減價貨尾

FDX GG了

比較可惜係 2017年 samsung tab3 有4“喇叭仍然領先少少

不過ipad air 有 no 3.5mm創新技術追回唔少分

其實ipad pro好定要新ipad air好

學生買iPad 嚟畫圖 買邊隻好啲

想買ipad8上堂粗用

Back to school應該仲有得平1-200

代表支筆加強（唔洗開個鍵盤就可以手寫打寫）
可能你跟佢E個logo盡會出apple2020

想屌watch , 本身watch 3

同埋有always on都唔想用啦
係咁彈d msg出嚟，比隔離d陌生人睇晒唔係幾好

出咗新ipad air 之後
back to school Ipad Air3就冇得買？

即你on9 人話有就有
自己唔識上網睇？

側面解鎖，sony出左4年都有

有
laminate既機身會薄返

血氧應該唔會長測，長測好食電。。。

Always on 唔係咁，

睇返bts優惠，如果淨係返學抄notes睇片，係咪要ipad pro已經夠

即係好似熄機個行綠字？
咁我唔知，因為我長時間開劇院模式sor9

無一樣真係好吸引到人
好想去換新
唔怪得個股價跌
聽日持續睇淡

問句啫
唔駛開口埋口惡言相向嘅

Apple Watch 電量有無提升先
Always on 但一日要差一次既好煩下

呢舊先300

無記錯係通知都要你抬手先會顯示，always on長期顯示時間

人地要買apple watch
諗好埋理由你地班友係度拆台

咁而家睇片打機買air定2020 pro?

如果用bts然後賣返airpod pro.
2020 pro大概貴$800-1000

A12Z vs A14 cpu輸gpu贏？

120hz 個mon光D(netflix HDR)
真4 speaker
多2gb ram(air 4 應該得4gb)

值唔值？

唔會, 你舉起手先會 show msg

除非你要macbook 唔係嘅話iPad Pro已經最top

點會唔夠

點解無iphone
咁幾時先有iphone啊

Ipad 2020用a12, 睇小說，睇youtube，remote play用佢好似唔錯

Apple Watch 官網不鏽鋼版得cellular 無淨GPS既

屌, 無ipad mini?

always on係好用 但好食電
而定熄左 慳好多電

其實血氧機好平，我個係買血壓計送

2020仲出32gb同用舊筆

懶人同人講道理

小妹都想買隻apple watch，不過唔知買邊隻錶殼好，

大家有冇心水，我仲想配埋nike 隻錶帶，好似幾靚咁。

心急人上

你有冇用過架

有幾食
正常一日都會剩返幾十%電

有always on咁個電量會唔會少好多

我屌穿你老母塊生滋甩毛閪添呀

你隻67未用過就係到幻想唔好用
你要抬手先會show message架

1個鐘3%電

今年隻s6鋁版係唔係都無藍寶石面？
藍色又得鋁版先有🖕🏾

依屎啦蘋果 屌

有需要強調小妹嗎？

想問問而家重有學生優惠嗎 (平 300 蚊果隻)，thc

問心你係咪無時無刻都要度血氧？
純度血氧不如夾手指？

Yes Apple 冇

有
不過可能太多msg,抬手係咁彈
所以劇院啱我就冇熄過

無iphone12就執左佢啦apple

之前有架咩？

我開就10%
唔開50%
如果你話無分別 我都無法

諗緊watch買se s5定s6
S6籃好正

咁唔通你拎住果50%過夜唔叉電再用埋聽日？
咪又係一日叉一次
人地有個功能比你唔用 但又係一日叉一次 搏d咩？

想問watch nike同唔nike有咩分別 謝謝

你過去所學嘅FACT CHECK呢？

少年 勿認真阿

對我呢d有哮喘嘅好有用

有棍的妹嗎？？

但ipad air a14同ipad pro a12z分別大唔大？

Aw se無心電圖？

多個nike既介面，同埋條錶帶唔同，其他一樣

想問月apple watch lte用到sportify streaming未？

未公佈啫

熄左咪廢左隻錶？想問下你用一日淨幾多？我叉100戴過夜到第二日晚做埋運動仲淨4x%

依條問題好難答 正如發燒都可以代表幾百個可能

有機會係哮喘發作 慢性肺阻氣病 (COPD) 肺炎 什至心臟衰竭都有關

但依個功能 對正常人無咩用 因為如果血氧低 其實自己都會感覺到氣喘 call白車入院

利申 RN

Watch se 有冇心電圖

唔係標題黨，我欣賞你

一般睇醫生，check心電圖已經唔多，血氧量更少，實際其實多唔多醫生參考呢個數值？

幾時

想買就買啦，咁多藉口

唔知S5有無減價

仲去大陸公司蘇寧買？

咁柒

如果免息又無所謂嘅

Oct/ Nov

作為最平嘅ipad有gap都無所謂啦
窮撚無得揀

佢哋晍屌唔識講嘢

iphone12 / pro 啲電夠唔夠用一日

哦，講小弟又ok，「小弟做老豆，仔叫咩名好？」
調轉小妹就唔得

ipad air $4799起...太貴了

Apple 放得落去，喺精準度方面其實都唔使擔心

但係一般黎講，你想睇錶都會轉隻錶向自己㗎，傳統錶都係咁睇㗎啦，我覺得如果將always on 同not always on兩個時間線掉轉，啲人就會覺得攞起隻手先著係優點

無arm MacBook

等咁耐冇iPhone 同arm MacBook

Watch 同ipad直接係網站更新咪算

睇病情做test

心電圖你心頻不正智做，spo2 你有啲影響血氧嘅病都會做，但就會incubate 你

好似係

我s5 44
開always on返到屋企電量低
要一日一叉
閂左返到屋企仲有8x%
Always on作用不大

airpods pro+有咩新function?

一定唔夠 5g好食電

加色加款加小功能
已經完全無哂以前果種破革的創意

你不如問埋有冇需要無時無刻度心跳啦

年年出新AW嘅時候，連登個個醫學博士上身話新健康功能冇用，但年年apple都可以攞新加功能救返嘅人命出黎打飛機

Watch se同 series 3有咩分別

咁到時舊電差在咪由10％變到0％
同埋有時出夜左街冇電咁點算

Design 係 s4
Chip s5

懷疑佢故意10月先出 就係唔俾人用back to school

逆市加800蚊

睇左陣見無就訓左

用緊aw3 gps
對aw se lte有d興趣

之前有任何學生證都有，不過個 promo 都好似兩年前，而家唔知重有無

無新意，可以買GARMIN了

平ipad不嬲都唔包

Always on 其實好唔好 一直開住mon唔怪咩?

同問

做老豆（係人都知你係小弟啦）

唔知門市aw6 今個星期六日有未
我見佢上網訂星期一已經送貨
不過我諗住去門市試戴再買

今次連apple 已死都無人嗌

我買黎係娛樂用途。。呢個價錢真係不了

可以熄 有得揀好過冇啦
Apple 野一分錢一分貨

Apple one個人plan包唔包fitness+

感覺aw4可以再續一年

依家買兩隻 watch 等於之前買一隻 watch

點解屌ipad air 2019

梗係知熄得

嘩 咁an產品咪好好賣

Fitness+香港唔係首批地區
Apple One香港應該會有Individual/Family
冇全包plan因為香港未有News同Fitness

知你又問黎做乜
人地分左兩條line
係你budget 冇得揀姐

買Rolex

苹果公司懒人包

用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

买APPLE即系撑中国
爱国先会买APPLE

苹果公司牛B死了

我都諗緊se定s6好

消息師收收皮先啦
吹撚到琴日有ip

關我事係得IOS14

周庭 g鋒都用緊 apple
香港民主已死

好用，錶來架，拎起隻手先睇到時間好型咩

已經係懶人包都仲問..

周庭係用Pixel

SE無測血氧同心電圖

運動用 6 好似好d
日常用 se 都夠
利申 未買過aw 今次買6

咁4800$新嗰部有包?

希望門市今個星期有aw
想快d買

但係血氧同心電圖好似冇咩用咁

其實apple點解唔研發屏下指紋解鎖？
依家個lock機制咁窄，會唔會好易出錯的

其實用落先知個分別

又一個懶醒
我有講用手機咩

你睇用咩剪片先啦

包

我係問個功能用後感

小學畢業？

公立醫院醫生唔會參考隻錶數值
話唔準 冇用 其實唔想考究 慳得就慳
老母心臟唔係幾好 間唔中個心就唔舒服心跳慢
隻錶次次係佢唔舒服時開心電圖都check到跳到亂曬龍 仲要keep住得四十尾至五十頭心跳
之後慢慢回覆正常 錶既心電圖就有規律咁跳返
但次次睇公立醫生都話冇事 check下血脂個啲正常就話搵唔到原因 因為唔係成日發作 去到check心電又冇唔舒服 但拎隻錶個數據比佢睇佢就連望都唔望 明明就係有唔妥 真係要等就死先黎救咩 做事作風同垃圾政府一撚樣

已訂
用緊s2

Bob叔送大禮都唔知

訂左邊隻

有好多實際情況你用落先知
例如你坐喺到隻手放喺枱
你根本唔會好大幅度咁郁
通常就咁轉下隻手
佢就會feel唔到唔開
其實好麻煩

原來Bob叔都支持奶到出汁既公司
香港已死

去睇私院囉

自己表達能力有問題仲問返人轉頭
二千幾三千蚊買隻低檔野都要問人好唔好用
自己買黎試咪得 價錢相差又唔遠
都係果句啦
係你budget 冇得揀姐

air 3定air 4好

其實功能上真係見人見智，可能某啲人既生活同工作 唔方便拎起隻手先睇時間，

例如開緊會果陣；

運動果陣都見到啲心跳時間等資訊（我無用過5之前果啲，唔知有冇咁既功能）

電子野有新玩新

想知apple store 幾時會有實物撚下

同意果陣就係咁S4轉S5 滿足感上升1000%

你要用隻錶黎開門？

睇錶唔提起手點睇時間？

黎緊會 雖然好撚貴
老母又冇買開保險
入私院搞搞便則幾萬 如果要做手術就十幾廿個
係香港窮人真係好撚慘

Watch 藍色case 好好丁

我s1 隻手放係枱 要睇果時輕輕郁都睇到
咁當然 你要直頭唔郁既話 一定要always on
利申： 應該帶左四年幾五年 最近玩錶面玩到脹電無再帶

大把人係瞄一瞄你用過咪知囉

Nike + 無藍色
本身想買nike +版

錢無左 再搵囉老母就得一個

用耐左會唔會好食電？
呢加隻3用耐左 有時夜晚唔覺意甩左差電 果日已經就頂唔住

呢個真 想敗家了

對藍版aw有性趣

IPhone 12 Full screen + 側面ID 照殺
對Apple已經唔會太大期望但求唔好淨係得Face ID unlock

我講下我既情況，夜晚叉滿100，戴住瞓Check睡眠，第日返工，返到屋企做埋運動淨4x%電，咁用就正常都要一日一叉，其實我又覺得無所謂因為好快叉滿

當然唔做運動唔著always-on一定多好多電，應該可以2日一叉

iPad 8繼續gap mon喎
點會同air 2019 一樣樣

我Series 2當時$3000
依家加咗幾百啫

咁咪周庭g鋒都係愛國用家囉

口裡反共

學生想買iPad呀

Ipad8同air 3有咩分別，唔太睇得出

On79

always on 電池會唔會用得好快

咁講其實好多嘢都唔係無時無刻需要痴線佬

瞄一瞄都要轉隻手面向錶面啦

話測Spo2 冇用個啲
特別係個啲中年死肥佬
你載一晚之後睇返份report就知
十個有九個都有OSA

買左，26/9-3/10 送到

依加幫佢買仲o 唔ok?

ipad8 定air3好

ipad8 個效能 ram始終有d擔心

主要打機 睇片

iPad 8 la

有冇人會買 Hermes 版？

邊到仲有得用back to school買ipad air 3

Se個chip係邊一代apple watch?

想問下SE 有無 S6個D咩 sleeping track
如果有..其實唔洗Aalways on

Ipad pro 唔洗諗 畫畫冇delay

加多千幾蚊 有120hz 4喇叭 你去士多試下部ipad pro 你會想買ipad pro

唔係話ipad air唔好 係佢到喉唔到肺 你唔預年年換ipad 不如買pro

我等門市有直接門市買
今次真係忍唔到手
純粹買黎做運動 聽歌

Fitness+ 要premier先包啊好似

未用過apple watch
想問下你地用緊既覺得實唔實用?
因為我諗到唔洗拎部電話出黎睇msg就諗唔到仲有咩用

想買aw s5但落左架se同s5大家會選邊隻

iPad 2020抵玩好多，10.2 inch有A12玩

10月先會推iphone 12

今年發布會黎得特別遲

咁又唔使咁搶口

SAME HERE 3999已經係我對AIR既極限
4799真係咪癲啦APPLE
買埋個KB 71XX
其實我本來只係想用黎當IMAC個2ST MON用

睇來iPhone SE上iOS 14再戰一年都幾好

本身預左 4~5千呢個價位

突然多左 ipad8 價錢係心動

但都會用到壞為止

所以有d難揀

唔知air 3幾時減價

但亞洲區係冇 fitness 同 one。

因為舊互聯網時代嘅人會用小妹黎顯示自己嘅尊貴身份黎r著數而且好多狗公
所以自稱小妹會有stigma係黎r著數 想人哋知道自己係女人嘅superiority

講小弟係一個貶低自己身份嘅行為 係humble求助嘅表現 所以會有絲打求助時都用小弟

約定俗成掛

呢2日有更新 不過我已經用慣beta版

最正係來電唔會成個畫面顯示同埋畫中畫

for 做運動加日常用 配airpods
8達通
聽歌
聽電話
覆msg
nike + app
我係諗住咁用
利申未買過aw 準備買aw6

等緊 iphone 12，我部 7 仔就黎頂唔順。

有冇人知新iPad個mon仲有冇gap

用唔著always on 可以買se

如果係咁我秒殺

我帶緊 garmin，買多隻 aw 好似有點多餘。

cover 到既話 無必要買啦
我未買過aw 所以先唔諗其他

想問下aw 用唔用到kkbox 黎聽歌

5

搭單問，我對上部ipad air 用咗6年，lag 到仆街
預長用既係咪都係買ipad pro 11’ bts 好啲？
今期個ipad air 同pro 11 差唔多價，但bts 有airpod

咁平時手機都唔洗追求乜野電量啦
出部手機用得半個鐘
跟住就話冇手機會死？

想問iOS14上連登熱唔熱？彈APP情況密唔密？我用13.X熱到仆晒街又經常彈APP，反而用iPad Pro就乜事都冇，覺得好大可能關硬件事。

我自己覺得air同pro都可以戰幾年 始終pro 用a12z air用a14 但如果你會用5-6年 我諗a14既air會可以用耐啲 不過我覺得性能方面應該差唔多 已經好夠快買pro既人通常係為咗4喇叭同埋120hz 你著重呢啲影音既野就一定係pro冇死

反而我覺得最緊要係個ECg

我印象beta靜係彈過2-3次app 同埋都唔熱

輕鬆unlock 手機

如果唔係八達通，其實冇乜用

盲人上討論區

YouTube 都有測試話幾順冇Lag和彈APP情況，睇來SE第一代應該可以放心上iOS14。

黎到GM 幾好

日常用watch s3定se好啲

另外想買部ipad for番學文書用
本身睇岩左ipad air 但見好多人話買pro仲抵啲 其實分別大唔大

用得最多功能係畫中畫 一路睇netflix一路wts好爽

6x歲唔受保了

SAME成個ios14 pip最重要，玩濕鳩手機game都可以同時睇片

個mon同喇叭分別最大 120hz其實好重要 建議去士多感受下120hz先 你會有答案

會唔會太細mon 如果要打機 最小用ipad 啦

睇你想唔想要120MHz和靚喇叭，
如果係我就覺得touch ID，新CPU和多啲RAM實際好多。

Always on 其實有咩好處？

真心覺得如果唔係做運動
買呢d智能手錶係多餘

咪ALWAYS ON LOR

偷睇鐘/做運動睇鐘
Gimmick野

但係好晒電

加多樣 always on會比人知自己買新款

無需做任何動作都睇到時間，簡單例子爬山撚。

新 ipad air 粒onoff制有touch id，咁會唔會iPhone 12 會有返touch id 用？

鳩個12冇，要上到pro先有。

通常回合制卡牌驚/RPG半掛機時先用，即時操作好少

ipad air太大部，我成日瞓係度用
所以好想Apple更新ipad mini，一更新就即買

隻爛鳩錶有always on其實先係重點
換theme襯衫生活態度黎

咁細個mon點襯

照Apple 以往既規律，12呢代係改u同外觀，唔會加/改新硬件

識上連登唔識上網check? 咁簡單嘅嘢都要問人

學生優惠平D 定 等BLACK FRIDAY會平D
懶L

未出12 都有得升咁正

就係為左做運動先買咋 cover 唔方便用手機既時間

ching 平時係咪都咁答問題？睇得出你幾撚醒

問得有咩好處都知你有幾撚醒

體驗下先 要啲時間習慣 同埋個介面要重要整過 好煩

老人家有肺病/心臟病底嗰啲容易氣喘既人

我有哮喘 係咪應該買s6

係咪終於有來電個畫面可以縮細

幾時有homepod 2😟

咁用返SE第一代戰鬥到最後算，
買Pixel4A雙修頂住先

BTS啦, apple野不嬲BF唔會平

等到頸長

應該冇啦 都leak得7788
冇leaker提過任何關於touch Id嘅嘢
不過如果有都幾正

我都諗緊
watch 網絡版加埋airpod
可以唔攞電話
但我無做運動呢個習慣
怕一時衝動又洗幾千

學生幫手買機夾Airpod 回番500＄

有意tg

睇你點哮喘法
我都哮喘底 但係就算我發作 我唔噴藥抖一陣都會好好多
所以我唔買

我用緊s5唔洗換嘛

咁新iPad air都冇提過有touch ID 啦，
我估12得face ID，需12Pro就face+touch ID，但12系列先部都M額頭，等到13就全線接近full screen，face+Touch ID 。

去到咁唔舒服你都直接睇醫生啦

有㗎 新iPad air有Touch ID 一早傳咗出嚟

好少發作 有時轉天氣會有機會

好 但要逼住買256gb

ARM Macbook 都仲係無消息

唔畫畫唔剪片其實夠
我朋友用咗兩年 都係用咗40gb
有10gb左右係game

出啲廢嘢做低個股價，再出返啲正常嘢再吹到大一大，easy come easy go~ha hah ha hah~

我都有諗過
但唔知到時有冇呢個配搭俾我所以訂
又唔洗出去買

去門市睇睇 可能隻藍色好柒

以前咪出過
襯金色幾靚

其實always on 有咩用
咁樣唔係仲食電咩

唔知今個星期六日門市有未 睇睇藍色實物先 諗住即場買

正常係出貨當日Apple shop 都有得睇

睇吓你點用
畫圖/design/音樂 就會唔夠

做功課/抄note/睇片 就一定會夠

肺炎果陣好多人低過95都冇感覺

唔諗了 上星期跑步拎住電話好撚麻煩
加上黎緊又有得打番波 實用得著

但pencil 一代無咁好用
我都諗緊買邊部返學jot notes

想問下新iPad air 有冇120zh mon?

你講佢發佈寫開賣果日？
尋晚睇都要下星期一先有送貨

x2

由s2氹我老婆一齊戴AW，到s6終於肯戴

點解要氹先肯

情趣來，好似內衣咁。

戴錶當衫著，著左仲型d

巴打可唔可以講多啲
Google左唔係低過90先叫缺氧咩
90-95會有咩事
真係唔識醫學嘢

題外話，Family Plan可以更容易掌握各成員位置，你老婆突然肯帶，你自己各方面都要留意下。

佢成日話唔慣戴錶，又唔係fans，一路唔肯要(其實係想引佢做運動，同埋引佢接收我隻s2跟住買新)

跟住之前開始覺得心跳有問題
雖然check過冇事，但係我就乘機耐不耐同佢講AW早兩代開始有心電圖
到出S6終於肯戴

疫情過後大家都知指紋係比較好用

why not both

正常人測多數98/99
低過95已經有d問題（有d人會長期低）
低過90入得院

見新色幾靚做白老鼠

藍血人思維: 行得正 企得正使乜驚

驚實物柒
等門市有先買
意料之外 本身諗住nike+ 灰就算

條新款錶帶好靚

深色系應該柒極都有個譜

有冇睇過其他醫生，參考其他人意見？

Apple Watch 5同6係咪冇分別
6只係多咗個血氧同埋持續檢測高度計？

冇

Apple Card

我仲用緊s2
連八達通都用唔到

有，你睇唔到咩

我今年換錶

傳緊10、11月再有發布會？有冇機會公布新既AirPod?

心電圖個功能無用過
就算多左spo2我諗都唔會用

有都係 studio

隻錶同電話比？
梳 唔阻你

我地呢啲多病痛既先有用

除左睇時間 間中會聽歌教大細聲 （返工帶單邊）

無啦所以唔會再買

我覺得未必有發佈 可能直接上架

聽歌用咩apps

咩都用 有時自己歌 有時JOOX 有時903

我聽到都o咗 話會知family member做緊咩同係邊

Joox都用到apple watch? 功能用到咩？

Spotify 都得la

以為你講電話用咩apps

有無人知S5喺Apple shop係咪即刻減咗價

更新大會, 今年冇新野出, 等下年

咁等埋依幾個月先

冇iphone 12既
下個Apple event幾時?

開2個event 成本會唔會太大

Virtual 姐

我估10月出iphone

Online event日日同你玩都得啦, 剪片有幾大成本
btw 咁下一個event幾時?

佢可能一早綠埋斬件出都未定, 拍下片放上網其實唔難

錶帶買nike運動手環好定nike運動錶帶好？
利申:跑步用，邊隻通爽又易打理？

希望iphone12有側面touch id同120hz
即刻狗衝
已經唔期望電池可以再多啲

手環有汗好似好難清潔 同埋design有啲柒

想知aluminium vs stainless steel vs titanium分別大唔大?

粒chip會慳電啲

咁手錶得半個鐘電係咪就可以？

去士多甩下 感覺stainless 好似好易花

好的👌

似啲防蚊帶

我諗緊買 SE ?
定出去整返 S3 舊電池繼續用？

有無人比到意見我？

利申 : S3 已經用左幾年 舊電池開始有問題

用緊環
之前跑完多數用濕毛巾抹就算，隔一排先用洗手液洗一次，結果搞到臭咗
浸咗幾次漂白水先好d

s6今次揀咗蓮蓬帶，但係其實鍾意s5果條藍色蓮蓬多d

True, 71xx 已經可以學生價買部MacBook air 了....

Apple Watch save到歌？

唔好買macbook 住 arm mac可能仲平

Apple music好似得

睇黎大家都係番緊工 儲錢買apple

利申：做緊奴隸

可以save 幾首？唔係apple watch 由iPhone 度拎歌咩？

kkbox 都得
用32gb 内儲save

*內存

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

見過幾次唔同既公立醫生都係咁
都係求其check下血脂睇下有冇三高就close file

但血氧會唔會唔準？

參考下 有咩唔妥 即刻去醫院check下 買個安心姐

睇頭應該係部平價板ipad 更新做A12 cpu，同埋全新版ipad air + apple watch

iPad air都擺左個touch id落開關掣，真心有機會iphone都用番同一設計

Yes 冇出新iphone, mac, ipad mini

我老母之前心臟有事，睇公立，做樣樣嘢都要排期，做個超聲波D類簡單嘢都要排成個月。把心一橫，帶佢睇私家。第一次睇，醫生已經用超聲波check 到佢乜事。香港作為所謂國際級城市，公立醫療真係醜死人！

窮人真係唔可以病

Apple watch比個結論啦 我諗唔著重always on 可以買se 起碼可以比s3 戰得更多年（cpu s5)

著重always on買s5 or s6啦

著重blood oxygen 既話 冇得揀 一定要s6

我老母住過QE內科，入到去好似戰地醫院咁。之後幫佢轉港怡，好似入咗五星級酒店咁，當然張單水蛇春咁長。

辛苦賺番黎既錢 搵黎比醫療費 pathetic

iPhone有，iPad唔見

未有時間update

iPad air3個back to school係咪唔會再有？

唔會再耐
IPad Air 3 Discontinued

屌 即係焗住買新iPad

無計
大陸咁多新移民黎醫病 一個城市點負荷到咁多 唯有同堆新移民一齊 慢慢排
你咪屌下政府唔請多啲人手 浪費啲錢玩全民檢測囉

一定一分錢 一分貨 試下去美國 無醫保可以等死

香港啲醫生求撚其嘅
Apple Watch呢啲功能全部都係有醫學技術根據
全部都可以參考 根本醫院就係要同Apple Watch嘅數據互相合作去進行醫學治療
不過啲醫生唔撚識科技 覺得佢啲數據係假

少做少錯
hea得就hea

btw,我都想要血氧
諗緊S5轉唔轉S6好

AW5換AW6
因為隻5跌爆冇Apple care

但係想知S5陽光下算係睇唔睇得清
因為佢話S6比S5更光2.5倍

兩件唔同既事黎
心電圖係有徵狀先會驗 但血氧係例行檢查
病房 通常會每4小時度一次 同血壓 體温一樣
好多時病人係醫院入面 感染左肺炎 都係靠度血氧量先發現

網上播預錄片，斬件播有咩額外成本曝光度就增加咗好多

整張信用卡食迎新，搞掂

咩信用卡

Ae blue cash, Citi cash back, SCB simply cash 應該都有一千

Btw請教下點解 iPad Pro 喇叭賣點打機正d定係個喇叭真係speaker 質素

SCB simply cash 申請緊

想買air

用完返唔到轉頭

好多人都係卡83 apple唔想免費同人換電整成咁

我XS都卡83%
未過apple care不過要低過80先可以免費換

iPad 8係咪都係冇得用Apple Pencil

Iphone12 幾時會發佈

1代得

全部人都卡83架啦 我(同屋企人)啲電話 (6s SE1 8 X)全部用左兩三年以上都83

iPad8有冇講個mon係咪全貼合？

冇講

應該唔係
如果係全貼合好似係用第二個字眼

應該買三IPad Air 4 10.9 吋好
定IPad Pro 12.9吋好，
兩者邊個抵用啲

你咁樣比較梗係直上
四個喇叭 螢幕靚咗

Mon大細唔同點比

要大mon就pro12.9

要around 10.9-11 mon我會建議上埋pro11

加千幾有120hz 同4喇叭

中山埃毒

Ios14黎啦

蘋果已死

死咗好多年了

其實本身family plan已經係有呢樣野
不過放埋落隻錶到

對老人家黎講 比隻錶佢 睇到佢既健康狀況同位置好重要

A12z gpu勁過a12 2.25倍
A14 gpu 勁得a12 1.3倍
價錢差千幾 cpu差唔多
冇120hz 冇咗個鏡頭 冇咗AR 冇咗64gb容量 冇咗唔知幾多gb ram 冇咗三個mic 冇咗兩個喇叭 少咗0.1寸mon啫係黑邊粗咗
唯一個人覺得touch id方便過face同埋多色係可取
講真真係唔會買air 4
平買ipad 8
貴買ipad pro 11/12.9
當然如果揾到官翻pro 2018$4399就最抵玩

你岩我想買都係因為做運動果陣想睇下身體狀況

仆街政府 Apple野都唔信！！

Apple已經好準架啦！ 香港政府真心好唔店

聖保綠醫院都好過佢

所以醫保一定要買，第時有事都唔洗太頭痕

逼鳩人買ipad air 4

成5000蚊點買，佢逼哂d人買iPad 10.2 inch....

Budget唔夠要買ipad 10.2 inch

聽講香港中文大學醫院今年落成，睇下會唔會分流啦

隻 AW5 仲有一年 APPLE CARE ，遲下爛佐會唔會換到AW6？

試下乜柒小米華為BYD推呢啲，佢地分分鐘玩ALL IN啦。

ipad air 同piad8個MON質素分別大唔大?

咪玩啦

可以點換

加錢換

咪臭係
對我黎講最大問題係用唔哂佢啲性能

我覺得apple mon就唔差得去邊木眼表示睇唔出
但用pencil嘅話因為唔係全貼合分別都算明顯
但價錢差咁遠我會接受到
建議去store試用下 ipad7同ipad8個mon差唔多

無架啦，無人會買ipad air 4，個個一撚定買哂ipad 10.2 inch 2020個隻，2000幾蚊就買到A12 chip ，抵玩到爆

聽日開售 ipad8 係咪有得walk in入去買

同問aw6

iPad pro 2018 成最大贏家

2020版?

但air 4又有pro既享受
好難揀